你地接唔接受到男人搵錢少過女人

我女朋友話點都介意
叫我努力啲

但喺我呢排先開始慢慢接受到自己搵份冇咁大壓力嘅工（個期望唔好咁高）

我真喺社會垃圾嚟架嘛
我唔喺想抑鬱做籍口
但我真喺一諗到咁多野做日日ot冇補水就會好灰

尋日聽到佢咁講
我當堂灰曬但又唔可以當面表現出嚟

我咁冇用
我怕佢好快唔要我
但我都怕我會害佢一生

諗諗下又嚟料喇

希望佢唔知喺我講緊佢啦

我真係唔介意
我愛你 bb

你真好

如果我女朋友都喺咁就好

佢冇講大話呃我
我唔開心
如果畀我知佢講大話呃我
我又唔開心

正一垃圾嚟

想幸福同lv好重要

我喺垃圾

傻豬豬黎嘅
我點會接受唔到

多謝你

但都講到明佢介意

你搵幾多關佢咩穹

咁如果想結呢

我覺得如果份工係佢想做嘅或者係夢想嚟嘅，搵得少唔緊要，維持到生活就得
如果純粹懶，唔想見工，hea做住先就唔得

有能力自給自足，條仔搵幾多都冇所謂，唔好叫我養埋佢就得

不過如果我有剩錢又唔介意養埋佢

與其等佢飛你，不如你飛左佢先

女唔介意但係男會自己俾壓力自己 差三倍

你付出過啲咩

介意！你睇怪叔叔同港女

唔介意，養埋佢都仲得

你女？

係

唉
都喺嘅

但點都唔喺咁開心囉

結咩婚吖傻仔

傻仔想結婚囉

兩個人搵嘅錢唔好差太遠就好

接受到 唔介意
邊個搵得多咪邊個養對方